[推到仆街］疑似沙官老師逼死女TA

#CU4497
"我係廿四歲跳軌女TA既朋友，佢生前經常同我透露工作上既壓力。今日見到蘋果報導沙官校方話佢自殺無先兆，仲話星期五仲有講有笑，我覺得好唔訓氣。

佢生前星期六日都要做office野，啲同事知道佢星期六都番工，竟然講話'咁不如你幫我做埋呢樣！'。佢亦講過有好幾次已經忍唔住係佢地面前喊，因為覺得好嬲。而佢supervisor比佢既workload亦唔合理。佢自學AI，而同事知道佢識AI就所有desigb都比晒佢做，加上佢間學校(沙官）黎緊校慶，於是有好多對外既design,banner 等等要再做。

上星期五晚本身我同佢仲約咗行書局，點知佢突然話唔去，話已失眠多日，每日瞓得幾個鐘，食唔到野又嘔，仲話想quit。我whatsapp佢亦無再應我，點知佢咁睇唔開...

我見報導校長話校方仲諗住同佢續約，我嗰下真係好嬲。你地迫到一個好女仔自尋短見，根本就唔關續約事，又話睇唔出佢有異樣，其實人地本身已經想quit好耐，又已有pgde offer，而家班衰人為自保講埋啲咁既野。同埋人地自尋短見根本唔係待遇人工既問題，佢話過係TA工入面佢既人工已經算唔錯，所以先繼續做，但workload太大啦。而且TA地位又低，佢有講過連校工都蝦佢。

我好嬲，但又唔知點幫佢，我覺得點解都已經迫到人地死咗，但真相仍然無人知"

Source : cuhk secret

如是真的，班仆街點解可以當無事
人命一條，仲話教育工作作育英才
沙官班仆街唔撚切腹謝罪真係世代為奴都不為過

點逼

狂比workload 佢？

鬼知佢會死呀

最多味辭職

你老母比狗屌生左你出黎

算啦 條友連字都唔識打 放過條弱智仔啦

推

點解香港人可以睇工作睇咁重。。
真係 頂唔順咪走囉。

?